[即時討論] 四點鐘極端暴力恐怖份子9up大會

麻煩記者問下831太子有人比狗打到嘔白泡單野

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

頭先何君堯仲講緊唔應該撤 叫人好黎好去

老實，班小丑係咪有心想我地睇到嗌悶Cancel？？？

收皮啦執葉大律師

嘩 屌 琴晚咁溫柔原來為左記者會播片 勁啊

屌你老母

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

屌佢老母, 原來做Show

個madam平時近年期咁 琴晚咁好死都覺得怪

你老母個談判專家講野講到1999咁，仲有談判唔係應該一人讓一步嫁咩？淨係叫人走係咩玩法？

虐打你2個月，然後今日我地好克制啦，打和啦

次次圍既都係頭髮都冇少條 好心佢地啦

人地仆街 燒親腳毛好重傷嫁

依家美國議會就開，默克爾又係北京，緊係扮好人啦。

黑警不是我親友

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

今日係咪無野講 係咁播片 仲要播咁長
當我地唔識上網睇咁

謝狗剪左毛

不推文唔該

記者記得問831嘔白泡單野

淨係播抹黑示威者嘅片都敢話警察係中立
藍絲打人片你又唔播？

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

我明明聽到站長打人喎，點解自衛就係暴徒
你班恐怖分子唔好下下嗌人暴徒好冇呀，毅進仔詞窮都唔係咁嫁？

唔好意思，見到謝狗揸住把野我笑左出嚟

寶琳單野 睇到明明站長郁手先 同埋點解當時未關站站長就放工走

乜都打格 我實信張野係真啦

殺人犯無講錯wor

好悶 無新意

d傳單有咩問題
你地d狗都成日不實指控示威者

問：

你D片嘅"暴徒"點知唔又係喬裝？你地敢駁住測謊扑咪嗎？？？

事實係咪隨時"喬裝"可以扮暴徒，

但所謂"暴徒"永遠唔會變喬裝？？？

開始冇人睇,唔好推

我要自由 我要自治 高度自治 港人治港
黑警 死全家

今日係9 up成份有幾高

你地夠屈人支鐳射槍啦

睇黎幾驚

已經無人想理

擺明係偽裝緊做市民

訂外賣 咁叫關心你啊

講sir

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

仲以為麻包袋,原來是貼街招

驚老豆搵仔傳單版

謝sir被人print成到地毯
問問佢本人覺得張相揀成點

日日都要拉d人先安樂

改左名叫講SIR?

講咁多野 咁721 捉哂人未丫

日日9up唔悶咩

仲有人聽班大話精9up？

乜撚野講sir

吹得就吹，個站長幾時有比人打過

飛鴿禁錮

屌你尋日捉人咁撚多
721幾百人又唔撚講?

er sir今日狀態麻麻wo 照讀都講錯

謝犬讀自己英文稿都一直吠：

Laser Beam，警犬用邊本字典咁勁譯"雷射槍"？？

係wor 機場記者佢唔講都唔記得tim
佢用遊客身份去採訪 係非法勞工wor
跟進成點？？

打岑子健果幾個人捉左?

用不推文回覆未？
咪撚再幫popo散播恐怖主義

新加個五個所謂外國專家黎左
要開始做show

岑子杰

唔洗講咁多啦
快d攞太子站cctv出嚟啦

佢實spin去黑工關入境署事自己唔撚答

幫手傳流言

721 721 721 721 721 721 721 721

不推文吖！！！！！

er蛇你要記住你講過d乜呀

點解佢咁清楚係謠言唔係事實?黑警自己話唔係就唔係,你有問過當事人?

點澄清?

非禮都話假

你講咋喎
攞證據出嚟啦

佢話係9月1
咁姐係8月31有打死人/嘔白泡啦

拿出證據無強姦

你地對香港市民夠唔公平啦

查都未查,就話謠言

黨鐵 跳閘又關佢地事

你死口唔認當無野

查都唔查就否定 然後話好重視

查都唔查就否定

612 721 811 831 呢4日夠你解散成個狗隊啦唔使講咁多

江永祥你又有咩證據證明唔係呀

咁你地攞證據出嚟啦
淨係話唔係就唔係？

你班狗有咩資格講公平on99

屌你 佢講就係事實 唔駛拎證據 其他人講既就係屈你

日日出黎讀稿

黑警夠未有證據證明有人犯法,就已經對人使用暴力啦

你都未查又知無

咁831你又用有罪假定

做乜尻 今日成個港澳辦發言咁

佢即係認左冇人信佢地

不能夠你哋一句澄清說了便算

哩個時候就無罪推定
對住義士又唔撚係咁??

仲講罪案數字,你唔撚開FILE就緊係冇數字啦

收皮啦 你估你仲係皇家警察呀

冇興趣

痴撚線叫受害人唔帶口罩講
係咪要人露晒樣大大聲同所有人講：
係呀我比人剝晒衫褲驗呀

屌你肛蛇戇鳩鳩

躲藏在面具後面
佢講佢地？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

公平公正？？點解白衫男話你地跌良心 就打佢六棍同拘捕佢？？？？？？？？

警察不嬲都鍾意擘大眼講大話

示威者就輕易話有罪
警察就話唔好相信

你班犬敢以後真用測謊機開咪先啦！！！

點解唔拎謝蛇張poster打格

姐係一直以黎都咁仆街
一直都濫捕 一直都咁暴力

就係佢呢一代的警察,把175年來警方辛苦建立的良好型象摧毀

如果社會願意接受呢班殺人犯強姦犯作為執法人員
最後受害嘅一定係全個社會

但就姑息黑警自己嘅暴力

罪案率梗係低啦
警黑合作 黑社會打人都合法

幾時投訴要自己拎證據？
咁使乜你處理同調查個投訴？

証據都要受傷人揾埋

點解佢唔面紅

氣槍都仿制 咁不如全香港禁槍既玩具啦

香港歷史入面 我讀歷史冇記錯警察係最撚黑暗既
貪污恐嚇收保護費強姦乜都做齊

屌，鳩up左半個鐘啦

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

都莫講話強姦依啲野，琴日條廢老地鐵職員明明有還拖都仲可以講話“被毆打”，作文都睇下圖啦狗仔

江永祥你最好記得今日講過既野 我拭目以待有證據出現既一日

警狗日日都用槍射鳩我地你唔講

呂樂

冷處理就得
出去推其他更有用嘅post

咪係度狗UP啦. 你地重有信譽嫁咩?

串77

電光火石

由黑警第一日派人落去做示威者卧底開始，
香港警察已經無曬誠信啦

未有ICAC之前

問下幾時帶狗仔狗女去大陸讀書

831 咁多片咁多証據

你嚴正跟進左乜野呀？

屌你老母

笑到仆街
唔跟規則既係你地
破壞社會安寧既又係你地
不如收收皮

係咪準備俾個藉口差佬開槍

有牌爛仔呢個朵唔係流

而家最危險係黑警呀,佢合法拎住支搶呀

DLLM 江永祥

假槍就非常嚴重，你地d布袋彈就低殺傷力

香港依家咪因為你地所以變到唔安全囉
淨係睇831太子站都知啦

持槍先7年，仲抵過暴動

日日對住D片有哂証據都可以講大話, 扭曲事實
信你地果D真係要去驗腦

原來最高得7年架
反正係唔係都告暴動架啦，一D阻嚇力都無

元朗個陣咁多攻擊性武器拉哂未？？

On9拉哂班war game撚呀

斬狗又屈落示威者度?

個別事件

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

佢地夠係不作查證 直接否定啦

20厘米切蛋糕刀，同可製造爆炸品嘅麵粉

有冇覺得有汽槍呢單野好鬼?
似係班狗自己搵條友出黎扮哂野
仲要特登拎支glock出黎

蛋糕刀都要比人拉

被佢強姦個女仔真你去報警分分鐘姦多100次

立埸連去都唔去？

整蛋糕都俾人拉

遏止呀
揭止

我覺得可能係黨鐵叫站長走 借d意call狗黎
明明control房有路直接通去出面走 佢都要突登入番月台搭地鐵走 搏記者影

不作查證果啲係咪講緊幫港xx果類

日日睇都燥撚過火屎

咁黑警用亂棍打人,亂槍射人又係唔係謠言呀?影住晒呀

好悶呀屌你
社會樂見你班狗比人包圍呀柒頭

覺 仲要無人影到
無人講 無人知
得佢講
搵鬼信

中英文都唔掂

假槍
奇趣有好撚多假槍Tim
幾時去封鋪

佢咁細粒都有外國護照咩

err sir大話講得多,工作藝熟,
講大話唔眨眼了

冷處理啦
我都唔明你地做乜日日睇佢地9up

北角嗰單有汽槍搜到
又拉埋嚟講？
唔俾個別事件㗎

去war game場拉人

嘩 講大話唔撚會面紅㗎喎

呢班恐怖分子好撚煩 兩三個拎咁高人工講句野都窒下窒下
比831 cctv啦dllmcfh

斬狗案係真係假都未知, 都唔知係咪做戲駁同情,
學足淋病

係啦 邊有人咁on9拎氣槍對狗
同埋真係有 班 狗咁驚死 你覺得班狗唔會立即開槍制服佢咩

條友有冇仔女
可以講出咁冇人性既野
DIU

特登拎支GLOCK出黎agger

入唔到境都好

咁鐘意播片 不如播下831太子cctv?

啱啱正想講
犯都冇拉到點解可以賴落示威者度

總之有咩事都賴係示威者
佢哋不嬲都係用呢個做法 所以先破到咁多案

黑警死全家，禍必及家人！

站長郁手先
無人對佢拳打腳踢最多分開跌低
果個站長係調景嶺唔係寶林

求下記者一定要問清楚831，佢哋所謂嘅澄清都只係用把口講，從來都冇證據去證明！咁樣同老屈有咩分別

擺到明想以後既行動一抆槍就可以賴喺示威者到

琴日又話冇警員住院 而家又話住院?

幾撚多大話

麵粉+糖=爆炸品
又有蛋糕刀又有麵包棍，又有煤氣石油氣有火又盛
仲唔係軍火庫？美心大班聖安娜全線拉人封鋪。

準備重演六四
放幾次假槍老屈
之後出一定真槍砌生豬
然後就可以血腥鎮壓

年度身體檢查咋

send定都得啦
美國最堅好似係可以玩到 有係美國做生意嘅銀行就要聽佢講
凍結制裁名單嘅人資產

每次講crime rate我都好想笑
明明係香港人教育水平高
講到治安好關佢事咁
仲有講親175年歷史就覺得佢3個月玩到收晒皮幾勁

屌你第1個就紅媒

依家問大陸人先

屌你，謝犬QC出讀稿都咁垃圾英文？？？讀左中學十幾年呀？？

屌 第1條已經係紅媒

你老母mc
特登比黨媒

一黎就蝗語

仆你個街，今次第一個就新華社，第二個係咪到CCTV呀

死撚樣mc

又紅媒又曬我data

上面講得啱 自己拎氣槍見到班狗會拎出黎指住佢地既唔係on9就係拎白卡

不如請晒所有支媒紅媒啦,反正都係圍威喂

咩 seen a lot, heard a lot
抄政府份overseas ad?

屌呀紅媒

次次都有新華社

總之你一有啲關美國事 美國就可以搞你

愈黎愈多普通話

假你老母咩
新聞自由唔撚識就唔好吠

全世界都知佢地講大話
下次民間記者會播返佢地831點打人
仲有太子幾單濫捕：
車站懷疑短頸
講句良心短左去邊即爆頭
唔俾女手足講自己名同踏手
仲要煲大尋日831受害者件事！死人！非禮！性騷擾！新屋嶺懷疑強姦！武警混入！畜龍踩人行！日本人唔俾見領事！

點解呢個大陸人講普通話都咁難聽

呢D咪打飛機囉
你睇下南亞果D個案數, 有無處理到?

有無人將江狗d說話send比un affair搞搞呢條仆街
完全係blame the victim 行為
要指名肛狗

假記者假救護
你地支那國最多啦 洗撚問咩

假記者咪你地啲支那豬囉 攞張卡片就覺得自己係記者

我估第二條經濟

支狗就支狗啦！！！

捉咗兩個
ㄧ個十幾歲 另ㄧ個四十幾歲

我估tbb

呢條仆街賤撚到

垃圾支那記者識唔識持平
開口暴徒埋口暴徒

人地口罩下嘅控訴 都有公信力過你個記者會

Rthk

無資料即係屈啦

新華社日日都有

講緊佢侮辱女性個part
入撚硬

有冇記者朋友幫手問吓佢地個良心趺咗去邊?你們可以打我了

d黑警思維真係仲維持喺90 年代
屌你老味live拍到你味兜囉
而家全世界都唔信你班黑警架啦
不如話示威者收埋核彈啦
橫掂我地不嬲都話核彈都唔割
夠哂證據落charge啦

其實江狗真係比謝sir黑人憎100倍

唉屌你地幾時可以收皮

公道啲 治安係關佢事
同黑社會蛇鼠一堝 唔聽999 俾人打都唔肯開file 咁樣犯罪率一定低㗎

新華社日日都有
點解無記者投訴?

白色恐怖，我地都可以做

三條問題
1. 你地個良心去左邊
2. 就住第一個問題會唔會即場拘捕我公眾地方行為不檢
3. 如果第一、二個問題都答唔到、唔拘捕，會唔會即時撤銷對姓朱個後生仔控罪，同代表全警隊同佢道歉

佢個crime rate係叫d人唔好報案 報案都冇用 盞攪
實情係佢地懶 開file都覺得煩

支媒好撚鐘意針鳩香港記者

用棍嗰2個南亞人黎，捉左2個係華人

照稿讀嘅

佢地個良心一早冇撚左
唔好浪費問題問垃圾
不過問野佢地都唔答

無得睇，想問琴日拉左幾多個

why not all
姓李條撚屌仲成日笑笑口

Scmp 或者r3

又做假新聞，肥佬有槍

一般有槍案件，都走去金行、找換店、做案

開估cable

想知佢講左啲咩有無巴打有文字提供

呢條仆街個款好撚自大
但係因為自卑所以自大啊屌佢老母

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

即係老屈啦

自從俾人問到口啞啞之後就係咁

李sir: errrrrrrrr

又係你覺得

cable問題唔合格

cable
屌佢做乜咩case都賴落反修例度

點解今次又可以講調查細節

李狗又破壞香港法治

當自己法官丫李sir? 你判嫁咩

咁都唔合格? 李sir收晒皮啦wo

又係你覺得呀李狗，咁唔使法律啦

有理由相信
姐係咩理由呀屌你老母

又話乜都講證據,而家就推斷係關事,咁係黑警講乜就係乜

好有理由相信 咁你講個理由啦屌你

擺到明想洗白之前有人影到陀槍臥底掉汽油彈啦

立場冇直播嘅，係咪嬲左

一時就唔可以jump to conclusion
一時就表面睇落係 好有可能係

點樣有理由相信。。。

冇銀行敢同佢做生意
準備自己起金庫啦

呢條問咩

叫佢自首啦

sor自膠一聽佢第一句咁有禮貌

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to have sex with female protester as they are exhausted after working over time.

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

咁我都好有理由相信所謂暴徒係黑警喬裝啦,冇100%證據肯定,但都好大可能推斷到係囉

自從班狗開左真槍之後, 宜家周不時都見到有假槍出黎
係咪想合理法佢地以後亂開槍

斷鳩估

李犬咁柒好演技口技，係咪靠做UC姑爺仔定金魚佬上位架？？？

erer sir 成日串人唔比資料警方查

但721 比曬相都未拉啲仆街，有冇記者串串佢

咩都係估估下
依家警察做野都唔使證據架啦
721又話唔係著白衫就有可疑，依家著黑衫就有關係

屌你 10個斬人 11個都係黑衫幪面架啦

李狗：我唔理啦總之一定係你班暴徒做

從施襲者衣裝相信

r3

啫係老屈啦

一時又randomly 一時又講到有預謀
你想點撚樣呀

下，黑衫唔可以係黑社會咩，乜都屈9落反送中，cable應該問清楚佢啦

盲點

apple 好lag, 聽唔到r3 問咩

衣裝

我睇戲啲兇手都係全身黑色架喎

R3

直線抽擊

睇港口啦，收音最好

role model

其實成日話問3個問題又唔比人追問 我用1個問題做主問題 留番2個做追問得唔得 橫掂你問幾多個問題都係兜圈 我直接針你一個問題仲好

1. 係咪以後黑衫就係示威?
2. 狗會唔會以身作則, 唔再隱藏自己身份?

問得幾好

will the popo be the role model
靚抽

your mon is very small

r3 有片

一早講左唔會畀你播片

Your 芒 is very small

pleading for no more

老母係藍絲群收到

同事接call(堅call),車經興發街突相中van仔cut警車，司機右手伸出車窗手持PLO,同事立即爆機追，追到新都城外塞車，司機下車🔫指同事，然後跳返上車駛走，同事再開車追，追到建華街，司機停車再舉🔫指向同事，同事舉🔫警告，AP掉低🔫，同事上前制服，搜身後AP腰上有兩支手術刀一支PLO係氣槍。
AP係仇警曱甴，佢係想出嚟㝝伙記。就提醒同事，D曱甴真係上晒腦，叫同事小心，今次好彩，如AP突然取刀襲擊AO，結局唔係咁😓😓😓

電話也中槍

r3次次都咁勁

because your... mon is very small

咁係你個大MON播囉
個MC又搏屌

dont beee anymore

PPRB一見勁英文即企係到！！！

有冇得用電話hijack佢個mon之後播片

R3跟進返831

r 3
1 追問係咪黑衫犯所有案都可以連落反修例
2 warrant card
3 太子站 excessive force

大劣屍就有

iron man 2

警司黎嫁可 small你老尾

2k淘隻moon落黎啦

啲狗好驚人播片
下次帶個10吋平板去播

Airplay

洗鬼淘咩 直接要求狗畀記者駁moon啦
狗hold場唔撚洗做呀?

李蛇答左有冇5秒 驚到咁

答啦
係咪dressed in black, masked = anti popo

自己播片就得,人哋就唔得

或者用notebook播

江SIR 澄清：
「823搜身被羞辱」、「新屋嶺被強姦」、「警察掉汽油彈」、「太子站內有死人」、「女子被捕後被非禮」等，全部都係否定嘅。

我哋有盡快澄清，亦有呼籲當事人聯絡警方，提供資料，還雙方一個公道。話所謂受害人唔應該躲藏喺口罩後面，要拿出證據來，市民亦唔應該隨便相信躲藏喺口罩後面嘅人。

要比人凌辱完既人 比人強姦完既人出全樣?

根係驚啦 會穿煲架嘛

Er....Er....Er.....

projector 射落牆啦

ERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

終於有記者肯播片

又spin去藍衫
速龍都叫有identifiable mark :0)

DIU NEI LA
依家有人話要做evidence咩
只係叫你就段片回答

uniform brunch officer返工放飯

仲叫佢聽日show例子

就係我即場唔撚知你係邊個你班狗先為所欲為呀er狗

police power

江狗又係答唔到就閪面唔答

Er Sir你un撚完未 態度串過馬撚

江狗係咪聽唔明第二題follow up

江狗日日完美示範Konglish：

吓吓Repor.....都冇t音嘅！！！！

唔答？

屌呀唔撚答追問咁撚串

冇樣，冇冧巴，之後話可以比資料點比呀咪玩啦江警員

記者，繼續播片，帶埋notebook，tablet去。
佢想用記者會宣傳啲大話，玩大佢。

係咪聽唔撚明

屌聽佢地啲英文聽到好尷尬 江永祥聽完r3追問唔答問題

話條片taken out of context

明顯係！！！

其實不如搵一個記者問一題唔她問三題啦
剩係問 : 你叫市民正常途徑做complain但係冇編號,咁點樣投訴

咁你又淨係CUT啲黎斬頭斬尾播?

睇到有個人留言話
每日四點警方開記者會就好像我每日如廁一樣
都係Bull shit

快啲叫啲狗公開晒成個追捕過程啦！狗仔嘅片最L全面

日日都係答呢D廢up

佢會答行動中唔一定SHOW到 369

佢望住個記者然後推開個咪

so it s ok to attack civilian not attacking popo ?

星島

謝蛇好似生猛返

Hi比清

收皮啦肛永祥 屌你老母臭閪
Resabonsability
你自己落場identify到我比你開槍射啦 人渣學人講identifiable 你就係一件identifiable既人渣垃圾

個勢ok

hi 謝隊

陰聲細氣咁俾啲氣勢啦

有冇記者播翻同問翻速狗防暴講普通話

把聲有D緊張 不過都幾好

問到一舊舊........

唔使咁驚呀，震晒咁

佢好似講到咁喊咁

謝狗好似講撚錯野
佢話果pair 情侶係示威者 冇反抗但阻住都要打

星島喊緊?

點解講到想喊

個記者好喘氣？

喊緊?

你咪嚟投訴，總之我地會認到係邊個架啦你投啦

做咩哭腔咁

乜鬼問題黎

告佢襲警添呀
胸部接觸到黑警

可能fg黎
上氣唔接下氣咁

借個靚位推一推, 宣佈撤回後既第一個集會, 急! 聽晚就係喇! 無文宣呀!

3隻眼
射TG 入地鐵站
射TG 上老人院窗台
推義士落太古站扶手電梯
問問題都要拉
背警察誓詞都要拉
打到骨折
打到嘔白泡
打到子宮內傷

以上任何一樣你覺得有問題既, 聽日請參與, 抗威權, 反濫捕集會
已有不反對通知書

自己講完唔認數交俾人答都得

星島記者好似臨死前遺言

你係主持,MC係咩?

There are a group of protestors that they not attack police officers
好撚尷尬 唔係話grammar要全對 都唔係咁撚7啦

點解星島把聲震到咁

個記者把聲好驚 似係新仔

又屈人用胸襲警

屈得就屈啦

我係主持，我有權決定邊個答

星島

1 點解葵涌連落去反修例
2 嘔白泡 非禮

記者做咩想喊咁。。

未審先判

Agger

警隊界佐真奴
逗住型警司

有情報會俾人斬？

其實俾人斬嗰個有無俾人起底

謝狗又主持，個mc又主持
玩哂

你話佢冇私怨就冇私怨

你同事爭貴利數你梗係唔講啦

咁show證據啦乜都話有情報diu

江sir發脾氣.

呢隻李桂華真係好on9
江永祥仔仔安全放學未？

謝狗串撚到

警察發表言論都不用負任何責任

個mc心諗你當我係咩
係狗呀幫你看門口咩

點解警狗宜家咁沙塵
有一大部份都係因為呢班仆街死撐

個mc屌你老母

又賴唔洗負責任
問你點樣查案又SPIN走
江sir越黎越唔掂

又未審先判 呢頭話有情報 轉頭又話唔知

因為就係你地做

直接問死左幾多人

其實個MC正職應該係殯儀館堂官！！！！

鼓吹如何製造汽油彈

咁易鼓動既，個個打完遊戲機都去打人啦

唔好爭拗

喂有個madam話炸警局
李力持你又拉左未

順手問埋ERER個仔啦

黑社會周圍斬人，你唔撚懷疑佢地

依班撚樣真係唔識法律同司法程序架喎

咁何妖你跟進左未?

支那人周街斬人,捉左未?.?

咁都有得賴
班連登仔日日對住d囡囡打丁
洗唔洗拉哂佢呀

李桂華係3個最撚賤個個
做開三合會野都似個種人

扮咩呀er sir
兩者有咩關係

係到扮正義
屌那星

我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦

一定要清算佢地

江sir之前脾氣咁撚閪
仲想動之以情?

咁如果有狗上網9up要打死 然後真係出現咗攻擊示威者呢
雙重標準

鼓吹使用核彈

係藍屍先咁撚鐘意用反問.

喂你個仔點解有人接既？？？

似係求其拉人，諗起LAN線果個
可能係兩父子食緊飯突然比狗拉

erer sir呢段有預習,唔err

反問啲乜撚野呀屌你老母

但係佢好撚醒
成日笑笑口搏記者唔屌佢

鼓吹梗係唔健康啦，你地興直接打

ERER又屈左落示威者到
話要捅

而家就係講緊你點知斬人嘅係關示威者事呀！
你未知係唔係就已經話示威者斬人付諸實行？
未審先判！

黑警死全家啦

咪係度扮正義啦, 好撚嘔心阿
721又唔撚見你咁緊張

D狗話過要打死D示威者
D狗話過要搞D女示威者
依D呢 唔講既

江狗教斬唔死要捅做咩煸動人呀佢

無資料顯示=有啦

冇人死

出黎帶方向就帶方向喇，唔講其他野

網上有人講警犬濫權濫捕打人，跟住真係都仲有警犬濫權濫捕打人

仆街
嘔白泡佢話冇資料顯示
好撚反常

練咗好耐

收皮啦肛蛇
返返入老母個肛門到啦

冇資料顯示

又吹奏
明明佢第一日就比人屌老妨

有冇文字版 唔方便開黎睇

江狗宜家問你呢啲問題咩？你肯正面回答問題未呢？
一睇就知佢發緊脾氣

佢份人應該好小氣，無氣量

閃閃縮縮，讀書時期齋讀書比人玩多

屌你啦
網上網班狗夠話打死示威者啦
班狗咪愈來愈暴力囉 你唔出黎指責?
推到記者問

狗賊: 831當日太子站係無人死嘅

乜都話冇 咁死咗人都有機會

又發脾氣

江做咩喺度9吹
你又知斬人嗰個係因為睇咗網上鼓吹？

係邊個鼓吹用膝條先？拉左未？721恐襲就唔使理？

瑪嘉烈呢？？？？
姐係唔否認有嘔白泡啦

肛狗對閪眼真係好撚黑人憎，好想插爆佢。

真係狗黎 低謝狗兩級

唔係廣華呀 屌你個閪

佢似想撩交打咁

你地夠話有假記者啦

咁你捉左假記者未

點解仲唔告酷刑呀

江狗又嬲

問題問返你自己點解人地會實行囉江狗！！！！

毛神：冇無緣無故嘅恨！！！！

咁拉咗石鏡泉同何君堯未，佢地講既嘢都有人付諸行動！

點撚樣投訴呀你教我 我屌

我唔係講佢講嘢內容

D人報警有人斬人,你告9 報警撚wo

香港01 今日唔知扮黃定轉紅呢

肯定唔到又即刻否定

打完人叫返打完人果個調查
冇撚野下話

最撚鼓動就係你地林志偉叫人做甲由 肛門蛇點睇？

串到呢

咁請你交出速龍既號碼

答得好撚唔在乎咁.

又叫人行出黎比佢捉

所以上次佢隔離阿SIR偷笑

onL9 你意思係言論自由＝垃圾？
如你所說 洗唔洗拉曬藍絲先
外國拍教學 化學實驗 嘅youtuber 你飛去拉鳩埋佢地？

有人付諸實行,咁有黑警被捅死未?係咪黑警自編自導自演呀?

最撚憎真係江狗 日日都咁搶口

可能死左嘅而是根本冇入醫院....

係囉,真係ON9

記者問瑪嘉烈呀！！！

將資料交比我地
然後等我地秘密銷毀佢
咁對雙方都公平

er er sir 個格黑人憎到一個點！

廣華無咋，唔代表其他人無

叫佢小心佢個仔好過啦

又干擾記者支咪啦.

死撚左點投訴返你呀

4眼肛子女係咪近排冇朋友

死左嘅義士

仲叫sir, 你係食開屎食慣左

01個記者都好似想喊咁既?

中風狗呀

佢個仔仲安全過佢

點解你咁撚肯定啲人有任何行為係基於網上啲post？

咁呀sir你有冇諗過行為係基於警察行為而反彈？

今日d 記者好似冇咁火

問乜撚呀
低質到

ER狗走啦，出黎做乜撚野姐，唔撚想做咪縮番去入老母個閪到囉

應該全場都係實習

咪係囉 廣乜撚野華？
點解淨係講一間醫院停屍間有冇？

似發窮惡
條撚屌係唔係覺得會比人清算

所有澄清都係口講

好撚on9 未有反送中運動之類都有斬人傷人案嫁啦 關網上鼓吹乜撚野事

黑警對眼就係證據囉

d fg緊張掛

真係荷官黎

基本上大部份時間都冇火
係間唔中有一兩日有d火

收皮啦
陷家鏟

石鏡泉教人藤條教仔
之後就有721
嚴肅跟進未？

「你哋所有澄清都係口講無證據」

01 問咩撚
點解要victim自己比證據

咁石sir 教人用滕條打人，咁721 真係有喎，點解唔捉石sir 既

終於講出左重點

01記者又係表達得唔好，港台姐姐係度嘛?

但警察就好有火,.....

謝狗終於認佢黎派牌

Sir撚完未呀你地

成班賤種

網上鼓吹係犯法，你班伙記同藍絲又話要殺示威者咁係咪犯法啊dllm?又拉咗幾多人啊？

謝SIR 仲嬲緊記者要指名邊個答
平時命令開人，唔慣比人點

頭先又話無資料....

我今日第一次睇live,江警員發嬲個樣真心好好笑

現場嘔
送院幫佢抹左咁緊係冇啦

我哋係網上見到有人要打死示威者 強姦 非禮示威者 即使已拘捕都要繼續打甚至虐待 要開真槍
結果我哋都係近日見到相關行動 （上水呀伯 荃灣 速龍） 好明顯相關警員已經受相關言論影響同付諸實行
咁究竟狗隊又係咪希望同鼓勵以上情況出現呢

感受到大清算日即將到臨

你撚鳩佢之後幾日唔會比你問 望下rthk 星期一撚完今日都冇問過

你地乜撚不利自己都睇唔到啦

屌你送到醫院仲嘔緊就大撚獲啦

一係唔清楚, 一係冇資料
一係要調查下

呢度唔係法庭 唔需要證據

不如問問APPLE段片錄到有女警員叫「醒呀唔好瞓」係咩意思

驚比林奠賣掛

你浪費納稅人既錢

美國條法例會清算到佢地咩？

有無記者問怕唔怕有獨立調查委員會？

根本唔需要再問fact ，問感受

咁瑪嘉烈送院人數呢？？數字咋wor

謝蛇又生猛返，係咪又唔離婚啦

好似睇緊班小學雞發脾氣

推

唔係為左破壞地鐵係為左咩

推！ 推！

Sir撚完未呀, 對社會冇貢獻, 又唔係高級過自己

係時侯問返721了

石鏡泉同何君堯有煽動暴力，警察幾時會行動?

聽講謝狗想全家移民英國
HAHA大灣區就得

咁香港係唔要求當時人自證嘅
不過佢查都唔查就話無證據. 所以要有獨立調查委員會

示威者做乜都同意,黑警用暴力就話唔同意

好悶，日日都呢幾條友，東張西望都精彩過佢

有警員喺站內
咁元朗站有冇？

推推推

港鐵係有警員 每次聽到都想嘔

而家就話要病人同意先公開得 之前爆眼女FA就主動問醫管局

推到記者問

咁點解721無

港鐵編制下有警員

未查就話冇原因而襲擊人？軍政府成日未審先判

呀記者們 我唔該你地 唔好再叫sir
佢地有全名
肛永祥 謝振中
李桂華
問問題直接講邊個答就得

有警犬係黨鐵編制下

因為佢地見到政府原來會縮
再落去 縮到成立獨立調查局委員會既話
佢地全部都要收皮

去大灣區啦

有跡可尋

佢問去投訴都係狗自己講，佢講無就無
又無cam, 係咪要自己比證據先有效同跟進

謝蛇 愈望愈靚仔

可以點唔阻住，列車得一條路，開對面車門落路軌？

岩岩又話無資料，
而家又話有跡可尋？

要交人質上去

直接叫佢no.

捉跳閘
捉白衣襲擊人士

鐵路警區下嘛

咁點解要望住女仔去洗手間？

但係會唔會比男警望撚住你先.

咩料冇門

D記者唔帶片，唔帶圖好難質到佢地。

冇門
咁佢話冇掩門都冇錯喎

背對吾得咩

屌你唔係話門呀，話你望撚住呀人如廁呀，又9答

好明顯唔係講緊羈留室

係啦係啦 咁上水呀伯你又唔搵cctv

失職
你咪撚玩啦erer撚
而家扮盡忠職守？

屌你 又有門又無門想點

逃脫

當市民係咩 用錬鎖住？咩事？

又搶口- -

好想親身入去記招 一齊問班9
但我冇記者証

謝狗今日咁中意搶住補充

apple gogogo

想問可以點跳脫

咁係警察編制有係港鐵入面姐
依家調返轉 係咪漏口講多咗

on9咁你咪望住個天花囉

攞你命3000

留意李犬一鳩吹時會閃眼！！！

領功.

講乜撚舊史呀屌

一見江狗唔er就知呢d答案佢練左好多次

真咩
個西裝友成日都咁叫喎

江永祥 你收聲啦
你地班人垃圾仲講啲廢例子

冇門咁有唔同性別既警員係度睇係唔係正常呀

犯咩法呀 用錬鎖住？

係咪個個鐵路唔知咩部隊？

咁你宜家新屋嶺有冇假天花

咁你冇門果度係唔係醫院呀肛狗

佢果個係醫院
唔係差館

謝蛇好靚仔

次次都係啦佢

真係 淨係睇live post都夠問到班狗懷疑人生

江永祥 仔仔放學未?

佢當你係犯 就可以用鍊

江sir好似小學生搵到答案好興奮答問題
明明人地問題係問佢有無調查

今日er er sir 冇er er ge

痴撚線架?用醫院黎比?!?
羈留室點會有地方走到呀屌你老母

仲要傳媒主任揀你出嚟, 生面口入到去都無得問

江生個樣真係西到

中風狗

記者唔夠膽追問
但我好撚多野想問

平時冇咁多

記者們，擺到明唔係答緊個問題都收貨?

仲未有外國媒體?

佢地幾位D狗仔狗女去學校廁所
大家同學仔一定要保護佢地
望住佢地去 唔好俾佢地跣親

李蛇肛蛇教既

佢左一句暴徒右一句暴徒就好地地
咁叫佢地黑警好合理

挺身而出會卜頭

挺你老母咩

你話要公平處理，d女話比人非禮你叫佢地唔好匿名出嚟講，直接行出嚟投訴，你d伙記無number阿，點投訴阿，認人阿？我夠可以話上網叫人做氣油彈，攞刀斬狗嗰d人係白色恐怖，你地此地無銀唔得嘅，公平？

係咪蘋果妹妹？

你咪唔好跟進，我係中意講呀，你咪拉我囉

睇你個樣都燥嫁啦仲要講監警會我diu

用連登日報個名入去得唔得

傻撚來 肛永祥

東方係咪on9 人地已經答左

東方是on9嗎?

第一條問乜撚

我真係好擔心如果被姦女義士真係有膽行出嚟舉報
你班食屎狗會點

今日係咪出哂fg
班記者個個都哭腔

越南西打種問題？？？？

屌, 帶個記者去基留室一次啦

東方第2題渣左d
佢都係唔會直接答架啦

就, 就係咁.................

垃圾問題

問乜撚野呀

東方比Popo加分嗎

直缐證實監警會廢

臭格咩樣都未知

fg?

東方玩分化, 小心比POPO打鳩你呀.

東方都係問得咁on9唔使追擊緊架咩

感覺上係幾green

東方又一個垃圾

大家都睇到發生緊乜
大家亦清楚唔會問到乜

全部intern黎?

屌你老母

問乜撚野啊

日日都係咁

問個個廢

答個個就日日講大話

屌 哂時間

香港警隊世界第一係靠唔開FILE,有投訴唔洗處理,要求開FILE就靠恐嚇報案人
少做少做,唔做無錯

fresh grad

不能接受匿名投訴？
咁點解我地要接受你地啲冇委任證嘅黑警？

佢會話問過警員 冇呢啲事
指控唔屬實

其實我岩岩都答左你問題 (狗仔你可以學下講依句 唔想聽你LOOP

出晒名.

眾籌搞份報章拎記者證

收皮啦 lan線單野又點解釋

缐

問係針對示威者定真係跟程序

懷疑係新人或者trainee反正問乜都係覆垃圾

一早架啦
對上2個幾星期已經覺得呢個記者會d記者廢廢地

9唔搭8唔係第1日既事

香港罪案率低有原因

pish

政治中立？？？

係唔係大家都覺得冇用
就寧願派INTERN去

政治中立

踢波都要輪換啦

政治中立
笑到仆街

813死左幾多人日日問

扮乜撚呀
淨係唔捉藍絲已經有政治立場

警隊係政治中立都講得出？

他們在說謊
我們知道他們在說謊
他們知道我們知道他們在說謊
但是他們依然在說謊

同性就OK，警犬出名多基佬TB囉！！！

最大笑話

笑撚死人咩

logbook冇寫,冇證據

明明係政府隻狗
中咩立

俾差佬打完又要搵返差佬投訴
屌你，咪又俾你班仆街打多鑊

主力留返採訪其他地方
實習MOON下POST都得

政治中立,執法部門,譴責暴力,聽到呢幾句就覺得可笑

打記者, 打示威者

果D永遠放走

我屌你老母, 你同我講中立

大公

最後大公報收尾

政治中立, 會執法

謝狗講政治中立我即刻笑左出嚟，真係人唔笑狗都吠啦

記者print 兩張速龍相，問er sir點分邊個打邊但

大公報

好似最尾一定係大公文匯

大公
大家可以走先

屌你老母MC狗

又垃圾問題, 屌

陰公 做咗condom仔

貸款紀錄係咪良好

捉晒67班仆街未？？？

大公條咩問題
問佢家底是否良好

收皮啦大公

佢協助警方驅散市民

遲D扮良好市民獎比佢地

黑色衫就係錯?

乜撚都話睇唔到
幾撚穩陣，唔係否認，係睇唔到姐

如果佢黑衫就拉就唔算中立

差佬犯法有特權，投訴完俾人打就再投訴，再俾人打就再投訴

可能正常MEDIA 問得太勁
唔比問 唔比入

今日係唔係冇APPLE?

揀自已友

今日好似無外媒???

Apple訊號受干擾

返差館揾大把槍鴨察街大把雷射槍

後果自負

屌
Erer個閪樣

你都知你地做錄音機

無槍械你都高武力架啦
仲用「後果自負」黎恐嚇
老解都未驚啦傻鳩

後果自負！

果然係恐怖份子

大公報今次問得好wo，佢問會唔會提早係收費站截查黑衣人，咁樣咪比到大家一個Information

江蛇忍唔住要恐嚇,後果自負

後果自負 後果自負

21年
老差骨實衰賭啦

江狗刑事恐嚇市民

WAAAA 好撚惡呀

我怕

江蛇隻狗仔係咪比人杯得好緊要？
咁撚燥既今日

佢d太太

可唔可以告江蛇

問過佢啲太太

江狗今日好搶口

執法人員恐嚇

我係p牌，唔好推呢啲，請幫忙擴散，多謝🙏🏻

佢啲太太

個仔應該比人排斥得好緊要

問過佢啲太太(s)

以後黑警被問到用過份武力嘅問題,都可以一句後果自負就KO

肛蛇個仔係咪比人恰

我都係咁話 21年多數都係衰賭

似係 但今日咁答應該排得仲勁

明晒

原來係婚姻問題

咁維園果個係乜水呀 ?
捉咗未?

警察3P，老婆OT

驚死 諗住比人清算前屌下D記者掛

警員圍打市民打到頭破血流=無問題

爆咗佢有2奶?

仲話放心
屌你老母謝狗有冇咁厚面皮

因為市民挑釁黑警,所以後果自負

上次有個阿蛇都電台主播上身咁啦，原來又係做show

咁高水平就唔使搜槍房啦.21年 做撚埋警師囉

最後吶喊

慢慢果斷啦, CONDOM仔係你架喇.

個場地空到

有冇問就黎比人清算有咩感受

李狗：
呢啲就係我成日講嘅唔同角度 件事有唔同睇法
你覺得個阿伯施襲
但我睇到個阿伯係接住左嚴重暴力示威者飛埋黎個雷神鐵槌

所以都係父債 大家明的

巴打你講錯左啦，係腳毛都無燒到條先岩

21年威撚到豬柴做槍房，冇嫖冇數我切囉！！！！

咁好多人做死一世散仔

驚撚到

831車箱
其實仲有個紅色間條衫後生仔.
懶係勸交
隔住雙方
但最後唔知佢走咗去邊

今日啲記者太廢,成日被人話返轉頭

記者聽日一定要問:
1. 市民話黑警再咁打市民嘅就後果自負算唔算恐嚇
2. 咁ERER尋日叫市民後果自負又算唔算

巴打心水清

公務員report最起碼係比B
所以點都係高水平

青馬大橋係香港人嘅長板橋！

projector射落牆啦

咁撚搶口
謝狗肛狗李狗後果自負

怕佢睇唔清, 買部1080P嘅